一句到尾，xr 定xs max?

用緊6s，覺得xr好抵屌 點知條邊粗到好似山寨機，又無埋3d touch

Xs max一個字，貴

差成幾千銀，想睇下各位點揀

正皮xr
負皮xs max

用開6s 3d touch 成日用黎轉app,唔知xr會點搞

點解唔x/xs

XS Max，XR得720P

我最想都係好似某d大陸機咁screen touch id 可惜apple no going bk

又窄左少少

推推

X系列轉app拉最底條bar轉，唔洗用到3D touch

xr狗也不屌

Iphone plus系列都已經好大部，xs max會唔會太太太大

8無notch
有3D touch Touch ID

咁咪買XS囉

Merry Xs Max

xs max

推

XR個R stand for Rubbish
一係就上XS
一係就考古出返8

Xr個size明明岩岩好，點解要咁柒啊個邊

同埋720P

用開X就咁掃下面就轉到apps
反而3D touch真係無乜用
最大用途得lock screen果粒開燈

咁大鑊？

8點考古法 除左個框

原來你唔知

就係個框 由6用到8都冇乜點變

憎notch的人應該唔會介意

買max la，不過聽日應該唔洗搶掛

有無得炒呢

max啦，max先有水位

XS max 啦

中國都首發，可能汁幾舊掛

一樣size,乜撚野太大？

應該好難搶到max

係囉，機身一樣，mon就大左姐

Max 機身窄過8 plus

爭1mm咋喎

xs岩岩好，屌金色

咁咪唔會太太太大囉同plus比

用緊X 嫌太細

想買就咁xs

我就岩岩好

想換下, 有新鮮感

Xs>8+>Xr

屌咩 xr賣成6000幾
跟住比啲2000蚊都買到嘅垃圾黎
720pmoon
單鏡頭
冇3dtouch
用完m額都唔係窄邊框嘅design
翻翻去3年前咁

我都係用緊6s
唔想要xs max因為太大
想買Xs又冇雙卡，唉～

Face ID

唔係幾部都雙卡咩？

下，係咩🌚我之前睇話xs冇雙卡，真雙卡果隻